下一輪選舉係親民派vs親共派終極之戰

請正名為「送中派」及「非送中派」